\begin{song}[remember-chords]{title={Što je danas lijep in sunčan dan}, band={Neno Belan}}

\begin{kitica}
E              C            G     H \\
Što je danas lijep i sunčan dan \\
E              C            G     H \\
Što je danas lijep i sunčan dan \\
E           G     A      G \\
Em što je lijep i suncan dan \\
E            G     A    G \\
Em što mi je danas rodendan \\
E     G    A     G         E  G  A  G \\
Ja se tako dobro osječam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
E  D  Hm
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ona danas dolazi iz Zagreba \\
Ona danas dolazi iz Zagreba \\
Ona dolazi da vidi mene \\
A ja jedva čekam da ponesem kofere njene \\
Sto ču da se ludo zabavljam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Priznat ču joj zaljubljen sam u nju \\
Priznat ču joj zaljubljen sam u nju \\
O zaljubljen sam, e pa jesam \\
Kao malo dijete ja sam sretan \\
Da me voli ja to znam \\
Šuti moj djecace plavi \\
Novi Fosili
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am  F  C   \\
 Am
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am                G \\
  Iako davno  su  nestale veze \\
        F \\
  sto spajale su nas \\
 Am                G \\
  iako davno izbrisane su rijeci \\
        F \\
  i ne pamtim ti glas
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                G \\
  Iako davno vec zaborav te skrio \\
          F \\
      i dodir tvoj je stran \\
 Am               G \\
  susret bi novi probudio u meni \\
        C \\
  onaj stari plam
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am   F \\
Ako te sretnem samo šuti samo šuti, \\
  C \\
 šuti moj djecace plavi
\end{kitica}

\begin{kitica}
i nek' tvoja kosa plava \\
    G                 C \\
na jastuku uspomena spava
\end{kitica}

\begin{kitica}
F \\
Šuti, samo šuti \\
 C \\
šuti moj djecace plavi
\end{kitica}

\begin{kitica}
i nek' tvoja kosa plava \\
    G                 C \\
na jastuku uspomena spava
\end{kitica}

\begin{kitica}
i nek' tvoja kosa plava \\
    G                 C \\
na jastuku uspomena spava
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dugo, vec dugo pamtim te samo \\
kao djacki grijeh \\
dugo, vec dugo ne znam dal' su \\
draze bile suze ili smijeh
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dugo, vec dugo zaborav te skriva \\
i dodir tvoj je stran \\
al' susret bi novi probudio u meni \\
onaj stari plam
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ako te sretnem samo šuti...
\end{kitica}

\end{song}
